കറുത്ത

കറുത്ത പോലീസുകാരൻ വളരെ കുഴപ്പക്കാരനും അടിക്കപ്പെടുന്നവനുമാണ്.

你咪呀

做咩連登多咗咁多呢啲post